我想娶豆皮老婆！

啊媽話食剩飯會娶豆皮老婆……

很想要！！！！！

pish

我相信由呢刻開始食剩飯，20年後就會成功！！！